林鄭發出求救？

其實林鄭係咪被脅持中？林鄭係萬豪酒店話生命受到威脅， 特別強調不會出賣警隊。其實佢而家係咪俾警隊脅持住？所以趁機向大眾發出求救？個政府係咪仲係佢管緊？定係警隊已經接管左？

話晒d警察有槍又有各類型武器又受過訓練.... 警隊支出更加屡創新高，個編制近年來仲要不斷擴大，去年新增嘅公務員中每六個就有一個係警察。根據2013年聯合國嘅記錄，香港嘅警民比例全世界排前五，而家應該唔止。

以呢個勢佢要威脅政府其實都幾容易。

大家覺得我地是否要係黑警中拯救林鄭媽媽？

支那狗？

XD, 唔識打個屢字俾你識穿左開頭打左個縷，跟住覺得唔係呢個字，最後轉左iphone嘅普通話輸入法。

係！
明日7/15星期一，絕食者發起左6:30pm上禮賓府！
到時一齊上去，救林鄭！

求唔求救我地都要打D狗架啦